可悲

我老母突然收到依張相

最可悲係佢竟然信到十足
雖然佢好錫我
但係我都要講句
廢老真可悲